屌你老母乜撚野叫黃色保險？

又唔撚係捐啲佣去俾手足
自己又唔係話俾狗告
求鳩其開個黃page講幾句光復香港就係度R撈

最撚過份係叫人唔想交稅俾政府
就幫襯佢買扣稅年金
屌你正宗人血饅頭

黃店都話貼下文宣派下飯罷下市
的士佬都話義載或者係車貼文宣
保險佬地產佬呢啲講幾句就想話係黃？
你貼張文宣係額頭我咪幫襯你囉

Push

笑左
保險狗呢種職業
就算深黃都要照屌啦

保險狗根本唔洗當佢地人看待
垃圾行

除非佢係手足俾人告緊
如果唔係呢啲職業深黃關我撚事

推

分化撚

起碼人地表態

原來而家表態既定義低咗咁多
開個新page 貼下黃post就叫表咗態
最少都用自己真account 啦

為左錢 咩都講得出既保險狗

呢啲要自己識分析啦
唔好話見係聲稱黃就幫襯
都要諗下自己有冇需要同啲錢洗咗係咪幫到手足
利申有買年金但唔係幫襯咩黃色保險

地鐵前線都可以黃，點解保險唔可以黃？

唔好又拉高黃色門檻啦
同路人已經唔多
仲要玩分化玩批鬥
無論打仗定政治
目標只得一個
就係減少敵人
而唔係增加敵人呀

用真名咪買囉
倫敦金最黃
快D買

點撚樣拉高
個個話黃拉生意咪一樣做爛市

你唔好同我講開個新account 貼下黃野
就叫黃

仲有叫人唔好交稅俾政府
就去幫襯佢買年金
你覺得咁既陳述冇問題？

龍門個單野就真係拉高門欖喇

咪就係，用真account 睇到由6月開始有出post
有遊行

咪信你黃囉

但都唔代表要幫襯佢買年金
人血饅頭既極致

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

好多黃絲都好撚蠢，一有咩自稱黃絲嘅鋪/page就幫襯咗先，都冇諗過合唔合理，送錢畀人洗

自己睇

黃就大撚曬
他日黃到冇曬標準
都係你地呢班人造成

你咪繼續標準囉